你發現了嗎！？最強五代女團都有這個共通點！

有留意到嗎？

五代女團中高質素的團名都含有「 i 」字喔！😁😁😁

咁狗 唔數埋loona
人地講5代四大通常 有3i大+loona

男團呢

不了

唔睇男人

Txt stray kids🤩

有時見到樓主嘅觀察力真係好難唔佩服

淨係一個Twice都吊打五代班妹妹仔啦...

長知識了謝謝^^

Everglow咁高質都無i

收皮啦屌你老母

普撚通

cb唔撚入流

差好遠喎

唔識貨

LOONA比連登仔低估得好勁最起碼佢地人氣高過GIDLE

loona蝕本生意

爸爸大把錢

想屌佢

認真???

啲外國fans喺twitter好煩

樓主突破盲腸!

垃尻圾

雞

比Loona紅到既話
你係咪時候要擔心下你隊野早日連刀群舞既飯碗都比人搶埋

又支那公司照
長做長有

你肯定左GF既刀群舞

咁係唔正ar ma
Twice夠紅啦

Twice好能正喎

下。。。

有意見?

我噴閪水佢地choreography
搞到地下勁濕令gf一仆一碌之後再射精佢地

麻麻地啦

我召喚我條o靚Seolhyun打7你

佢全愚台數一數二垃圾

邊五團

IU一人女團打哂

呢樣我又唔否認

咁撚醜既野咪拎出黎講啦

Twice都醜
想知ching食開咩

居然咁多人講本月

五代女團 everglow顔值最高

唔計金毛仲可以商榷下

Ching hoball

不啦

全部都含j就真

台妹x 1x
港女x 3x
twice係醜到冇討論空間, 就算唔醜普通樣果d都腳粗, 粗到不能接受